一人一個逃避問題既方法

諗唔到

打丁

殺完雙親再自殺

解決佢，唔駛再面對

解決有問題的人

問題的載體唔存在，自然無問題

唔面對

對住人地玩腳趾

上連登

訓搞搞豬

戒左

佢地唔關事

唔會解決到

唉

都冇面對好耐

視而不見 避而不談

搵一個更大既問題

玩乜野腳趾呢

日訓夜訓鳥

係我間房聽住歌放空
不過夠鐘都要面對番個問題

我都想咩都唔理

世界和平?

你又有咩問題咁

比方法你又ban

.... 咁真係對身體唔好
我有做又點

都係啲老土嘢 將來前途又因爲家人有所改變咁
巴打又乜事 無嘢係解決唔到 只在乎你願唔願意去去改變個現況

差唔多
我都知冇野係解決唔到
係我唔想面對

呢幾日係咁睇d 唔開心既戲

一係我講個笑話過你聽

做愛

你唔會又係自己講自己笑個d人掛

唔係同自己鐘意既人做有咩意思

比自己頹廢幾日好啦 遲早都要去解決
會令你更加唔開心嘅事就真係唔好再做啦

幾日又幾日
已經幾年

出招喇

心態嘅問題 講咩都冇用啦巴打

睇緊我的最愛

好想同樓主瘋狂做愛

醒下啦

... 細細個已經睇過
俾下面笑一下喇

反正依家都係發緊夢姐

喊

小明屋企門口放左個信箱

但係小明一直唔去收

有一日，個信箱終於塞爆左

郵差經過既時候就講左句 ：噢，真係太難以置信了

蝦

發咗幾年啦 係咪仲唔夠啊

唔出

明明就好好笑

.... wtf